JPM 小摩 你問我答

如題

屋企廚房幾大

Internship -> full-time offer? front or bk office bro

邊個division?